有冇人知百佳現金券上面嗰d唔同顏色一畫畫係點解？

講呢 D 螢光纖維 ?

益生箘

係呀 唔瑩光都見到既？有幾隻色

唔知你講咩一劃劃,但有機會係跟number排會見到內部人士簽名

我反而想知呢D咩黎

防偽纖維:
- 可視防偽纖維 (例如：紅色，綠色，藍色，也稱作可視防偽纖維)
- 隱性防偽纖維 (也稱作無色紫外熒光纖維)，在紫光燈的照射下可顯示紅色，綠色，藍色
- 混合防偽纖維，超過一種防偽材料于纖維混合，滿足可以不同材料的需求

可視 :

可視 (上) VS 隱性 (下) :

防偽短纖維的使用方法有三種，一是在造紙過程中將防偽短纖維摻入紙漿內，二是在紙張未定型前或塗佈膠水後將防偽短纖維撒在紙張表面，三是將纖維混入膠水後塗佈在紙張表面，製成的防偽紙張即有不同防偽效果。

咁如果啲假銀子都有用防偽纖維整咁點？

咁應該會太高成本掛
利申 鳩UP